任天堂：中國市場沒有表面上看起來強大(中文遊戲銷量 台灣>中國+香港)

任天堂表示 對於中國市場還要在深入研究 請自己找A9VG首頁新聞

果不其然有一堆人高潮了

就跟我說的一樣 現在任天堂就算有出簡體中文遊戲 也不針對中國玩家
如圖所示 絕口不提中國

而且中國玩家會主動搖尾乞憐 熱臉貼冷屁股
這就是我常說的 任天堂對中國採用"斗M調教計畫" 中國玩家天生較M?

舉個簡單的情境
差別就像這樣
台灣&香港的場合 →任天堂：歡迎光臨,請再度光臨
中國的場合 →任天堂：店小二,收他錢,東西拿給他,讓他快點走

簡體中文默認是給中國玩家玩的 但是就是絕口不提中國
儘管中國任任被任天堂無視 被當做nothing 中國任任仍會欣喜的支持

要知道任天堂的市場研究是非常強大的,包括玩家的喜好 心理 脾氣 個性 智商
然後投其所好 讓二流遊戲也能打響知名度 養出一批忠誠信徒 所以中國市場很可能被任天堂定位為"斗M"越是讓你看的到吃不到就可以激出奴性而越想要

反觀任天堂雖被趕出台灣市場,但是任天堂還是厚著臉皮回去了

既然如任天堂所說的 中國市場很強大 為什麼還在猶豫
我們幾乎可以把所有負面因素考慮進來
1.中國市場沒有表面上看起來強大(BNEI:中文遊戲銷量 台灣>中國+香港)
2.中國市場病態而且畸形
3.中國局勢差 外資能逃多遠就想逃多遠

那麼中國玩家的尊嚴被任天堂擺在哪裡呢 任天堂腳下嗎?
来自论坛

屌
篇嘢啲行文睇撚死人

係人都知蝗用老翻啦。

任天狗係得班弱智台狗同港豬玩

成篇文本來三句就講得完，硬係要加一大堆廢話

打機人口同國家人口兩樣野